# Block 2

## Aufgabe 07

### Unser Fitnesscenter hat über die Jahre mehrere 100 Kundenadressen erhalten.

### Welche Datenstrukturen kommen für deren Verwaltung in Frage? Beschreiben sie warum die Struktur gut geeignet ist.

Eine einfache Array Tabelle ist in solchen situationen sehr effektiv, jedoch kenn das löschen oden einfügen von elementen sehr teuer sein.